【人瑞永別】全球最長壽男性睡夢中離世 享年113歲

去年被確認為全球最長壽男士、居住在日本北海道的野中正造，今天凌晨在家中逝世，享年113歲。
野中正造於1905年7月25日出生，去年4月被健力士世界紀錄確認為全球最長壽男性。野中平日要靠輪椅代步，亦需要人輔助。但去年7月家人為他開生日會時，他仍能一口氣吹熄蛋糕上的蠟燭，精神不錯。
據悉野中去世前一切如常，過世前一天仍照常進食三餐，但家人今天凌晨1時半左右發現他在睡夢中離開。野中在北海道足寄町經營溫泉旅館，家人稱他閒時喜歡泡溫泉。
他的孫女祐子說︰「失去了重要的人打擊很大，他平靜離世沒有為家人帶來不安。雖然我們曾多次吵架，但相處仍很快樂，我心中充滿感激之情。」

Rip

廢老

冇120歲做唔係60歲中年

1905，慈禧當年行百日維新新政

120係老年
佢113頂盡叫呀叔

望住親戚朋友甚至仔女一個個老去感覺係點嘅呢？會唔會有一刻懷疑過咁展命做乜？

百日維新係1898康有維喎Ching

經歷過果個年代再生活到現代真係好難想像

足足活了一個世紀..

所以一定要浸多啲溫泉
最好係混浴
一定長壽

有多呀

五毛利迷隻狗

我老婆個阿爺今年都103歲
仲好健康

說好的120歲呢

但還未到IQ博士口中的120歲
希望博士訓住響床捱到120